{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 올라 호텔"
    },
    "text": "当オラホテルはラグジュアリーな高品格の休息と素晴らしいオーシャンビューを提供するホテルです。 忙しい日常の中で余裕を見つけたいなら、オラホテルがおすすめです。 野外テラスで波の音を聞きながら広くて青い海を鑑賞すると、心が癒される感じがします。 客室の選択に応じてスタンダードルーム、ファミリーマウンテンルーム、デラックスルーム、ファミリーオーシャンルームをお選びいただくと、リーズナブルな価格で快適な宿泊をお楽しみいただけます。 チェックインは16時から(土、公転、祝日は17時から)、チェックアウトは12時です。 客室は禁煙で調理はできません。 連泊清掃は3泊に1回サービスを提供し、必要な物品はフロントに要請すればお代わりいたします。 駐車要員が待機中で、駐車料金は1台当たり10,000ウォンです。 全ての客室でネットフリックスの視聴が可能で、客室料金は状況によって変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できず、追加料金もあります。 朝食サービスは平日07:00~09:00にヨーロッパ式朝食を提供しており、リアルタイム予約が可能です。 各種付加サービスとしては24時間洗濯室とランドリールーム、オーシャンビューカフェテリアがあり、予約時の料金はリアルタイムで変動され、客室の写真が実際と異なる場合があります。 客室の割り当てはランダムであり、客室変更とキャンセル払い戻しはできません。 位置的には松亭海水浴場、竹島公園、松亭駅、萇山駅、イケア東釜山店などと近く、周辺観光地としてはロッテプレミアムアウトレット、海雲台海水浴場、広安里海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オラホテルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "オラホテルはラグジュアリーな高品格の休息と素晴らしいオーシャンビューを提供するホテルです。"
        },
        {
            "question": "オラホテルの客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "スタンダードルーム、ファミリーマウンテンルーム、デラックスルーム、ファミリーオーシャンルームの4種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から(土、公転、祝日は17時から)、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "客室で禁煙ですか？料理はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙であり、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、清掃はどのくらい頻繁に行われますか？",
            "answer": "連泊の場合は、3泊に1回のサービスが提供されます。必要な物品はフロントに要請すればお代わりいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車料金は1台当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？追加料金はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。追加料金も発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "はい、朝食サービスがあります。平日は07:00~09:00にヨーロッパ式朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オラホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "松亭海水浴場、竹島公園、松亭駅、萇山駅、イケア東釜山店が近くにあります。また、ロッテプレミアムアウトレット、海雲台海水浴場、広安里海水浴場も周辺観光地として人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 487
    }
}